[NBA][時代革命][魚腩] 馬刺球迷專區 5

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]
White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜] / Weatherspoon [天氣羹]
DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]
Gay / Samanic [三文治] / Tyles
Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] / Metu [美圖]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本
-----------------------------------------

馬巴

-----------------------------------------

開PO專用

po霸潛水

留名

原來公海好多湖fans

9/1/11...真係唔知講咩好

出奶
會唔會刷到15板

你中1001呀嘛

奶有幾個個板？

倒水

又倒了

DeMar 今日唔識攞分

大師兄醒左

輕敵

咁都倒水

大師兄

造波咪幾好

即刻入

感動既係 意粉終於落場

冰科

屌你呀禾白換毛巾

呢個真

冰科喺人手上搶波

聖安東尼奧明燈隊

對面自炒炒樽？我有冇眼花？

4犯喇 同埋睇得出好攰 由佢啦

ddr主控

迷科又贏

入樽炒粉

DDR

睇黎我有啲實力

今日終於唔使救命鐘

燈到呢⋯⋯

molamola

話說仲未有禾白尋日球轉身buzzer beating 3 gif

咪燈啊你

試下出啲力水屌下意粉

再加下油
你連gay巴都未挑戰到

燈

屌 又迫我拿返個鐘出黎

Gay巴第二把睇椅 唔係咁易挑戰到

芹菜:我想打波

出牙芹未...

下場試試

毛巾已經痴撚左線

第3把
第1係馬海倫 第2係伯母

毛巾食咗春藥

都話毛巾今日30分架啦

毛巾唔好再射啦 啲Quota無曬啦

毛巾？

科個後手

澳洲王

30分啦

毛帝

慘啦 毛巾愈打得愈好 我愈驚了

出美圖

Australia king

捉佢驗尿

你毛巾自轉仆街喎

毛巾即刻冼一冼證明自己仲係毛巾

出美圖都唔出行路草
睇嚟尋日Pop真心嬲

Pop：反省下

毛巾一日用哂成季quota

牙芹有得出了

美圖防守

燈到即出

我愛呀芹

連續兩球都blk到 但係一球goaltend一球blk入

超能力可以影響好多嘢下

毛巾勁撚到

time out 完2分鐘出3陣了，3文治

原來毛巾career high有34

Popo拍手

DDR 13/1/11
LMA 22/8/0
Lyles 0/14/3
White 8/3/1
Forbes 14/2/1
Mills 31/3/2
Gay 16/6/1

奶差1板上到15

0/14/3

收毛巾唔比刷career high

落場了

呀奶：公平咩 板都唔俾刷

意粉都有偷波，咩世界

冇三文治同 kj

Eubanks 做乜7

歐銀果然係10犯之鬼

白仔重要帶3陣 你老母

十犯之惡鬼

歐銀

Austin Spurs

3文治係豬league呀

要再落發展玩多陣先得

係g league

佢地準備開季

condom

屌你地 仲抽緊歐銀10犯

但 two way 合約既 eubank 都有得出

有一種白，叫condom白

咁真係好好笑嘛
頭先球foul又咁on9

歐銀唔係都要打豬League咩

都無跟隊...

行路草出好少

然了

carroll可以用啦

700萬抵玩

ddr double double
意粉咁都刷到上9分
毛巾嚟緊應該有排柒

今日分工好清晰

又到開盤時間 下場輸幾多好

啲功能真係同 slow mo 好似
Slow mo 有多少少組織

守波

完場要捉毛巾返去驗尿

pop: 出咗啦 滿意未？ 好下場繼續唔出

carroll 防守rotate有d慢，唔知係未熟定真係慢，散步咁款

琴日比老爺子屌到飛起

魚腩竟然可以炒人17度

單防ok就得

白腸被吹奶搶哂fo
其實佢有10板，正負值 +22

第一場關係

下場到比人炒

pop好少公開屌個新仔played terribly

幾場都打得幾好 又有少少策應

9分10板

不過呀奶啲數據真係好好笑
佢有試過單打
但下下炒
又唔知做咩啲板又成日跌去佢到

輪椅有無試過

真心，佢淨係summer league 先有得打
點有經驗

幾耐無見過刺射咁多3分

係差少少 double double
4個進攻板
其實白腸打敵小球陣係高效啲
但對住明星4/5號位就收皮

今日多左板 係因為冇左屎忽爭搶

呀奶唔係有3分架咩，空左都唔敢射
幾時先練好3分
正選得科射倒3分

場均13分鐘 4.8分 4.3板 1.8助
ok啦

屌奶星推錯po
SPURS WIN
迷白就是道路、真理、生命。（M仔，2019）

都話得科稱得上係穩定

得訓練片先有 同猴一樣

小白同lma都得 但好海鮮

佢企位靚，加上有其他人幫佢box out

之後有TD訓練佢，希望可以更上層樓

而白腸4個進攻板就真係靠自己爭番嚟

佢啲單打得啖笑 次次都係格硬爆入去再用second time射 footwork crossover同射術全部都冇
都係乖乖地去執板啦

白腸今日無牛油手

carroll下場應該會用多D
當佢係上季工兵王專心守吾皇

仲後生，有得學
俾個Big Fundamental佢學師

輪椅係喺場上畀人喪屌 芹係落咗場畀人訪問都屌

我會想ddr守奶共蝗 激發鬥心

分工清晰 打波舒適

未必肯留啦得一年約仲要肯定唔會高價續佢 呢季刷到籃樣上雙隨時有on9隊畀到700萬以上畀佢 點解要續

對佢期望太大

想ddr又抑鬱？

有，從一出道就屌到05final 打活塞，其中一場屌完之後冇得打第4節，manu 打 pg

去到06先成材入 all star

上場咪又係佢守kawhi

弱弱一問
輪椅係邊個

公開屌喎

唔會掛 哩幾場打得幾好 琴日打kawhi都打到標童咁

法國廢老

東尼柏加

如果佢同白腸二簡一 我想留白腸多D
佢我都係當頂一季既人選

法國跑車
老左變輪椅

正選 pg 冇得屌完冇得打final第4節喎

輪椅仲可以行得好快

個花名點嚟

咪答左你

陣間有冇人著spurs出

跑車->單車->輪椅

想知係05final 邊場game？ 想睇番

另外，波波成日屌Manu, Manu 又唔聽話又駁嘴，點解唔洗坐冷板凳

睇完波剛剛好出發
三點準時維園見

原來係咁

著黑衫算

Carroll值得更多分鐘喇，守好d就唔駛下下食救心

唔記得啦，太耐歷史了

波波開波都有屌 manu ，但屌屌下發現冇用，俾佢自己發動戰術仲勁，就放棄咗話佢

自帶戰術

“I went from trading him on the spot to wanting to cook him breakfast tomorrow. That’s the truth.”

我班frd話係單車

係有過一段時間係單車 之後再退化得勁先變輪椅

因為鬧唔聽
講極上場都係咁打
但係場波run到又贏到波就放棄屌鳩佢

最後就變咗今日嘅legend
最叻捉蝙蝠

一樣 不過pop隨時叫哂班要續嘅 滾出去拿大合約

名句

Btw白腸萬聖節條片好撚好笑
細個俾呀媽捉去扮燈塔

順境看parker 逆境看duncan 絕境看manu

依家西一係刺同猢
星期一西岸榜首大戰

豬啦 冇人守到ad

到而家都唔明點解佢可以自帶戰術咁勁
自John Stockton, Jason Kidd, Steve Nash退休之後，全nba都搵唔到

仲有吾蝗

希望屎綠好似上年咁放水

蝗個啲叫體系

LeBeiJing 嗰啲係撚戰術
Key ball key 到得番5秒，一係用體能壓上去，一係傳炸彈俾shooters
佢冇令到佢嘅隊友成為更好的球員

一蝗四射陣，鬥接炸彈

牙科個樣

比起呀邊個 屎綠先係刺撚永遠的痛

而家係順境看毛意 逆境看毛意 絕境看毛意

名句係"Penetrate hard, good passes, shoot with confidence. I want some nasty."先啱

咁場場都係絕境

我都係鍾意叫奶共占多啲

場場都係倒水

搭車未呀

恭喜魚腩刺開戰四勝一負

星期一打奶共占

而家係順境睇科 逆境睇芹菜 絕境睇美圖 (因為已經放棄)

今日上半場打到成Pat屎咁

因為上半場有好多毛意連線，如果唔係毛巾決定今日射晒一年quota，垃圾刺已經輸咗

唔係毛巾啪藥 今場都平安鐘啦

藥巾

之後柒足成季

白腸好可愛

意粉呢？

same

拎完冠開始冇狀態
一轉隊就打到風生水起
馬刺同時冇咗兩隻wing好傷

其實拎完冠 好多球員都轉隊去新景象就唔同

我想今晚Gregg Popovich又要調侃我了。

Pop的大局觀是我始終對他抱以高度評價和喜歡為他效力的原因之一。當你帶著三連敗走進球場，因為糟糕的手感垂頭喪氣的時候，他總會問你：「怎樣？你是敘利亞難民嗎？」

我們已經是全世界最幸運的一群人，我不是自我安慰，這是事實。球員都理解這一點，我們也不斷灌輸他們這個觀念。這是Pop智慧的一部分，也是部分我試著從他身上導入的教練哲學。不斷提醒自己我們能夠用打球維持生計，我們還能抱怨什麼？我們可是每天走進這個耗資1.5億的球場和全世界最頂尖球員交手。

昨晚我和Pop通過電話，他用平淡的口吻給了我們許多鼓勵和祝福。最終這不過只是籃球，和生命中更有意義的事情相比並沒有那麼重要，你的家人、朋友、信念⋯才是支持著你的主要元素。

當事情陷入困境，而且還會維持一段時間的時候，大家必須體認到：這就是展現個人品格的時候，這才是所謂的人生。「勇往直前」是你希望教給孩子們的人格特質，也是當他們因為困境自怨自艾，你想告訴他們的話。

(Steve Kerr)

Source：

勁？

其實波波都係用平淡既口吻9up下，估唔到Kerr同大文豪打爛玻璃杯一樣，咁多野諗

pop:我懶高深鳩up ja....

邊個

Pop: 其實我只係想令你哋戰意下降。（暗黑兵法又成功）

燈神回歸
下場all in 買潮ok?

馬巴今日燈唔中應該係因為有第二第三把膠椅反燈

正選上半場全收皮
要不是波波有先見之明派出澳洲王

睇上半場嗰個三分都’dup’哂釘做裝修佬咁

凱倫BB好耐無見了

Patty這幾年一直是出色的球員，勇敢的鬥士、稱職的隊友、卓越的贏家，今晚，他又再次做出重要貢獻。

(Gregg Popovich)

「誰是新球季第一位單場得分突破30分大關的球員？」季前問這個問題，大概很少人押寶Patty Mills。

今天Mills上場就是一陣狂轟，補足了先發低迷的命中率，幫助球隊上半場始終保持微弱的領先；從關鍵的第三節尾聲開始更是屢次在對手傷口上灑鹽，幫助球隊有驚無險收下勝利，不禁讓人想起Mills在FIBA賽場如入無人之境的身影。

難怪賽後Popovich也把握難得的機會用上所有形容詞拼命誇，希望這個球季還能多看到幾次「澳洲王」爆發。😉

Source：

有價好賣

Kobe

賣毛巾你我有責

咁賣唔賣

嚟緊呢季keep住有今日7成嘅表現先算啦 而家先威得一場 仲要對面殘陣

31分7成，即係場均廿分………
續唔到科同白了

講緊呢季咋喎收1200萬做返1200萬嘅嘢好合理佢下季都係打成咁至算啦 同埋真係打到都唔會用呢個價留啦

今季有，下季同佢提早續約就gg

場均十分三助攻 fg40%我收貨了，做返後備做嘅嘢收個老底
每個月爆一次20pts up就得

隔離潮個caruso咁

佢仲早過manu開始脫髮。。。

Push

「缺乏鬥志」是對Walker快艇之戰表現的準確描述。Popovich可以容忍犯錯，但是無法容忍他躲避防守Leonard的責任與挑戰。

如果Walker心裡有情緒，他應該感謝Popovich在他身上看見出色的防守潛力。像Patty Mills和Marco Belinelli這類體能條件連成為平均防守者都堪慮的球員很少因為防守讓Popovich大動肝火。

芹

要俾人屌下先醒

通常後生仔都有團火守對方王牌，輸咗唔緊要，贏咗就有掌聲，但芹菜連呢 d 都驚

廢鳩傷撚埋

天滅垃圾湧

屌完就醒㗎啦
下場繼續出

10點Viu有場柒碌對拓柒

毒瘤變番我地熟悉嘅毒瘤

慘

像Patty Mills和Marco Belinelli這類體能條件連成為平均防守者都堪慮的球員很少因為防守讓Popovich大動肝火。

主要係波波已經放棄治療 雙廢防守屌都廢事

有家嫂睇
不過坐板凳

Derrick之於整支球隊的意義在於 - 他在需要的時候挺身而出，做得很棒。

Steve (Kerr)世界盃期間的觀察讓我對他有了更深一層的了解。他是一位比自己想像中更出色的球員，從NCAA第二級一路打上來，我想在他身上最明顯的問題是他必須更加相信自己，因為他完全有天賦、有實力。他的頭腦很好，球風無私，以控衛角色來說，包含身材在內各項都有相對優勢，可惜他的自信時有時無。

太過無私是他無法進一步突破的原因，他太想著要取悅教練。我們有時會嘗試讓他自由發揮，不要聽我的，叫我滾到一邊去，想怎麼做就怎麼做，就像Manu那樣，不要怕犯錯，我們會陪著他一起成長。

(Gregg Popovich)

Source：

Baynes 20pts 2rebs 4asts

太過無私
白帝

POP爺公認manu接班人

學埋牙禿啲Euro Step
但係要犧牲頭髮
仲要俾教練席個整車佬成日摸頭

我要將我的表現歸功於DeMar的幫助和信任，這兩場客場我遲遲找不到手感，大概有一場半沒打好了。但是從第三節開始，DeMar不斷切入吸引防守者，從夾縫中找到我的位置，試著為我創造出手機會，幫助我找回投籃的信心，隨著球一顆接一顆破網，我也找到比賽的節奏，他真的很擅長找尋處在空檔的隊友。

(LaMarcus Aldridge)

Source：

估唔到波波對白帝評價高到咁

有毛有翼可以幫我個乖孫執屎了

condom白

唔讚下佢點心甘情願留係度伴太子讀書

痴撚線 咁都有阻膠

阻膠無處不在 全部快撚啲仆街死啦

下次順手鶳埋佢thx

呢樣真

好撚嬲，但係都好撚無助

[member]又係放完上車[member]

開個盤 豬幾多

40

35

GO SPURS GO

Pop:呀芹 今日試下守奶共皇

開波

有冇Sean做球評既link

科

未番到公司睇唔到住

30

科 2 steals

暫時都係刺撚入波

blk返蝗

垃圾刺lead 既時間已經完哂

恐蝗症...

硬食ddr

要輸了

Mcgee又係比大師兄draw到暈

澳洲王出來了

公毛巾keep唔keep到手感啊

上場射曬啦 今場無啦

咁都charge

唔撚識入波

下 and1 wo

呢球好似真係charging

打親LA啲雞都

Carroll

ad 咁勁 投降了

痴撚線 俾人推開都有雞

D雞做乜春。。。。

白

我白

lma

又到白仔救命時間

呢個先係我想要嘅二陣

真

意粉已經被棄

基

唔好咁老定
今場輸又會出番意粉

有冇咁準啊

屌啲三分咁準

一眉勁到

屌ad三分都有

打毛毛？
人地咁撚準
連kcp都識入波

白帝

白仔：又撚化我

毛巾

澳洲王又上身

毛巾雙廢mode

Gay

毛巾啲quota

air

gay佬做乜鳩

白帝球落地好恐怖

無俾人大炒當贏

都ok吖第一節 人地ad打足成節 我地仲叫咬住

冇傷就好
傷左白仔又變番上年咁

蝗出返嚟就仆街

明明 mismatch 都玩超遠3分

又到ass仔復健時間

一節貨仔

curry上身

青輕人太衝動

要比猴守死了

btw甘荀好駛好用

用Carroll同Gay輪住對蝗啦

有意粉la

原來雙廢又出黎

屌毛意連線

基3分有啦!

基今場真carry

Carrol&白：pop你撚9我地咩

雙廢

竟然lead番

Carroll好洗好用

mills呢排真巨頭

打大飛出黎守kawhi可能唔使輸

意粉空曬就射啦 fake乜鳩

唔高難度唔射

馬刺強勢二軍重現?

廢老係鍾意妹下妹下

一日有意粉存在一日都未算強

其實唔使咁早出番ddr
會派膠

收埋意粉啦唔該...

一軍準備倒水

Carrol出番多啲唔該

用DDR守蝗又係一個笑話

一收gay就出事

用Carroll守蝗 DDR打2號好過啦 唔撚想見到意粉

想講今日白腸防得幾好 冇人讚

睇唔明pop啲配置
Carrol 3d黎架
有3架

ass一打三勁撚到

牙科完全無手感

屎忽傳波簡直可以用廢黎形容，毛巾冰科兩個射手都好過佢，難怪白帝要打後備帶2隊

乜陣黎 DDR 4號？

白腸今日守柒蝗

馬刺最出名嘅
4G陣

ddr季前賽有三分 宜家又唔射

屎忽攻波係差D

真 頭幾場好多to就係來自佢交失波
慢慢啦 有得練嘅

岩岩有球彈地我笑咗出聲

比鳩猴老強

屎忽根本係中峰冇射波冇傳波

伯母幾時幫ass整埋highlights
唔好淨係偏心意粉

9傳當人實接到咁

牙科肯入波未

意粉仲係到

ddr...

睇下佢係咪派膠派到意粉咁款囉

ass 已經出左11min
波波係咪已經諗住無視5-5-5-5

收意粉ddr出carrol白帝得唔得
要俾對面一波帶走啦

唔想打就咪撚柒打啦 睇到火都黎

收意粉啦

進攻籃板俾人屈，吾蝗入唔到都冇有怕

科係咪俾人落降頭

自我壓價啫

嘩ddr睇戲唔守波

炒到仆街

搵ddr守AD

屌一拉lma出黎就籃底放題

冰科識傳pick n roll了

2陣追分1陣倒水

ddr你做乜柒帶出界

4G陣夠啦

DDR mark AD

好難要基佬爆足一場

差啲tip到

波波: 白呀白 接力接力!

green真係撚爆ddr

白：屌無and1

波波: condom白追分啦

毛巾今日變返毛巾

lbj同ad打pick and roll
打撚死人咩

心痛白 一定好痛

白帝靚draw

禾白成套動作靚到

白又做野了

Condom做幾多野都係condom

講左

屌

ddr啱啱係要波定唔要波擺個要波樣出黎慢慢行

乜撚防守

屌，連運都輸埋

屌你個古馬...

運都輸埋

熄機

毛巾今日好廢
呀sor
係發揮正常先岩

咁都拉開左

科今日下下in and out

正選個幾個 冇心機打就番屋企啦

quota 論又應驗

無啦屌
今日唔洗睇了

FOJ出左汗未

咁就13分

ddr 見到rmj 係咪會腳軟

佢射左起碼10場quota呀有排捱

屌你老母死熱狗

白腸加La啦屌 白腸頂住個籃底 唔係無人幫都唔駛俾猴執幾球

Sorry入錯po

已經起屋企打緊
去客場唔敢想象會豬幾多

辛尼幾時復出 好掛住你

做緊手術

好過高美斯未比人收山

有生之年有無可能睇到白ass 連線

出少場意粉係咪會死

嘩 痴左線 岩岩去廁所之前明明無差咁遠
做咩突然輸十幾分

今場睇到嬲9

蝗就黎大三元

廢囉膠下膠下10-0run

無得倒水了
都無水 點樣倒

DDR呢D質地要頂薪？要佢企出黎佢縮撚到無影
波都送埋俾人

倒到豬40分

不如今日全程2陣當1陣打有無得諗

從前有個傳說 叫第三節ddr

你依個logic又岩. 都冇領先咁制....

恐占症發作

最慘係冰科今日都交唔到貨

死晒火點追

幾球InAndOut

屎忽話練左射波 近幾場射親都前框 你撚我咩

嘩嘩嘩 科個crossover靚到

3成命中 25%3分

下半反杯 有望嗎

係要出阿奶 零防守成班仆街

屌你老母ass返去打中鋒啦

你地個ass傳波真係好劣

原來已經15分差

下下畀人switch走。。。幫ad練波

大師兄快啲起機好無

屎忽

主場都打到成舊屎咁

太緊張

屌啦，我都睇到好緊張ok?

唉屌

19分

仲未有人得分上雙

13/8/9

唔洗玩

都唔撚想嬴既成班 無火
DDR守到咁不如咪撚守啦

佢係嗰種典型愈想打得好 表現愈差

召喚condom

比班新仔刷經好撚過啦打到咁

淨係識衝 一D節奏都無 交波又亂黎

波波:condom白

上年仲以為醫好咗恐蝗症

西岸榜首大戰

就係咁都係放白帝走吧啦，唔好阻人發展

再係咁*

不如試下用ass守蝗丫

大左係邊

下下都要俾時間呀ass復健

你想你ass抖多年？

好過ddr唔知做咩

ass蝗是兄弟 會錫住佢

你同大陸人講兄弟情？

green哥送大禮
Green之報恩

屎綠放水

屎綠

係中場玩活動條友都幾準

成班醒未

係

靠人發夢執幾分 邊會醒

想簽了，穩定過毛巾

可能上場先幫潮人clutch three 追和
用咗quota

green送暖

下下Layup

炒緊十幾分送層樓都無用啦

屎綠真係刺撚

ASS

oh mama

好似係

仲有第四節DDR

ddr瞓醒了

clutch time 意粉..

condom到

最後一球ddr

我今日生日,馬刺可唔可以贏波 當生日禮物

大師兄唔夠 AD玩

算啦 我地同你講生日快樂算啦

生日快樂啊

生日快樂

屌你蝗又想屈衝搶拎板上籃

發夢

唔好彩捉唔實粒波

孭位啦

唔好咁啦

生日快樂

生快

牙基好波

科又偷

不過白帝是咪太自信，冇Manu啲動作，真係fake唔過AD

白白白

毛巾又要落場了

夠膽上已經好勁

強行負重
Condom白

我白又做野了

波波: 白仔你要自信啲

喂美波生日快樂

今次醒水 唔衝到埋去

我要睇黑白連線

白帝救全家

打過國家隊

Pop:書僮係要同太子頂

無得唔上啦
後面兩隻傳唔到

我白仲有gay

今日隻雞

意粉好快出黎倒水

聖城啲女同表演真係唔夠lma嚟

白呀白

TD：你下次想唔想入到？少啲頭髮就會多啲skills㗎喇

唔用下carroll 佢又唔係冇表現

屎綠放完水之後成班醒哂
返嚟退休啦

DDR is bullshit

啱 要屌

意粉要出來了

意粉

場場都白仔舉重

今場幫唔落

我屌你咩毛巾
咁撚樣上

la打錯

我動議甘荀換毛巾

Condom白

拔桿跳投

毛巾果然威得嗰一場

意粉來了

仆街有意粉

DDR同大師兄幾時訓醒呀...

點都係差10分左右

又係毛巾+意粉
追條撚毛

呀基浪費哂

基獨撚到

揸住粒波向前飛啦

白腸仲未練到罰球

白腸咁好用唔用 用呀奶

甘荀打咁好出得5分鐘

又係白

AD: 屌你 呢條友咁似前年既MANU既?

迷白了

RUDY

第一球係蝗啲質素

心理陰影

場場咁玩白帝

我白真係好落力

仲要穿針

5分差!!!

上年都講咗clutch shot係要畀Gay㗎啦

屌你牙基！！！！

基佬，報返仇

基終於做到野

白:唔再出屎忽

好似仲有得打

5 point game

一直靠基carry

希望唔係假希望

白：禾先係聖城之子

LETS GO魚腩

一齊贏唔好咩

諗多咗 蝗好快出返嚟強姦ddr

原來紐弱又豬波
我哋是咪有人幫傾屎起咗機

我先係金剛腿

Gay佢自己夾硬黎打嘅波好似以前嘅風格

講個笑話 四節DDR

係... 記得有位手足話WALTON 56教波

唔好笑

pop: 啱呀，不過孫>仔，所以你都係收收皮先

carroll淨係打左第一節

有冇人睇得明意粉個定位

毛巾真係叻仔黎

做乜鳩毛巾傳去對面好好笑咩

POP: 意粉,你第4節做發動機

倒水員

娛賓

攪笑

原來科已經做夠日任

我屌呀kcp攞到分

打撚死人咩

猴我屌你老母

真係辛苦哂牙白了...

行去白隔離拎波

白好傷

漂移3分個風景好似幾靚

唔好呀

屌出聲

白帝唔好有事

我屌你老母猴

冇F1

仆街猴, 好撚暴力

咁又真係common foul黎大力左

猴頭真係好柒..

屎忽有得休息，白帝就帶傷打

禾白落地轟一聲呀陰功

上季ass今季如果係白，係咪玩鳩魚腩

屌你老母毛巾
我白打到咁落力你就打落自己隻腳到

屌你馬刺雙廢傳波都廢唔識

白帝繼續做condom

收雙廢啦

NBA apps搞乜春

睇到頭痛

毛巾做乜野啊

屌 lag到睇唔到

又係意毛連線

ASS3分

白帝有無事 睇睇下個Lp 停左

認同

要睇猢果邊

ASS FOR 3333333333333333333333333333

禾Ass

league pass出事，轉咗潮人feed冇事

冚家剷毛巾

又畀猴屈

我係死忠Plan

現在個陣冇攻力冇防守

俾猴女女女

鳩侯屌打

禾ass咪入咗3分

今日咁都推唔爆post

-6炸

反而覺得奇在對面兩球都係針ass同白腸打 明明另外兩個點仲好打

個陣有攻力既. 不過毛巾係好勤力但唔係好make到impact既球員

咁早開波第二節又咁閪

太早 而且豬硬 冇人睇

應該好多人上半場就熄左機

蝗落咗柯打幫friend練波

猴ALLEY OOP 100%命中率

白腸頂唔住

因為ass要顧埋毛巾意粉個份

能力嘅問題啦 心態上冇問題嘅

禾ass死返去練射波啦

carroll唔用

白腸頂到一邊頂唔到一邊

ASS!

屎忽射波廢鳩到

ASS大力入樽

carrol: 究竟我係爽賺緊2100萬定係condom過condom白

ass

ass真係一啖砂糖一啖屎又愛又恨

禾ass個偷波準備同反擊快撚到。。。。

ASS DUNK但炒罰
我屌你老母

預判反應準到

幾時先肯試白+黑

睇下ass個樣預謀左好耐

炒兩罰又想鬧鳩你既時候就咁樣STEAL+DUNK

禾Ass場均steal幾？

ass防守真係冇咩好挑剔 但係進攻由其係節奏控制上有排浸

終於明以前okc fans嘅心情

假如259同ASS一隊, 真係好好J

又比假希望

搞掂LickBeiJing

咪係DDR好快倒曬

得一招

唔好燈

原來科完左日任

試過五秒

呢場之前2.2定2.3 好似係top5

4分差

以前259同岩先既ASS一樣. 都係捕鼠器咁睇住個波黎偷

個5秒好撚正

唔知完場前我返到公司未呢

DDR準備出黎倒

應該趕得切睇DDR clutch TO

Ass

2分差！！！

ass示意要球

恐占剎又準備出黎派膠

見到FOJ又腳震

白腸係咪有人話佢今日守得幾好黎

屌..9侯比次機會得唔得

對唔住

白腸呢球唔掂

猴屌完人妖真係有進步

撤回...

猴尾機

最後5分鐘要基出嚟執屎

禾ass揸板型到

保護好籃板

又倒

假希望IS REAL

Lma...

最後5分鐘蝗眉 2 man game ,再加猴攞板，輸硬

ass:25
咩戰術黎

ass啲傳波

ASS AND ONE

屎忽D傳波

cls

ass ass ass ass

禾ass

三四條友圍住AD

禾ass推得跌蝗

ass!!!

上就上啦屎忽 交D鳩咩

ASS呢下上籃

所以佢唔傳了

條戲子想draw off foul咋

ASS 皇儲

CLS 傳炸彈咁

真係一啖砂糖一啖屎
上一個possesion球pass

白帝應該傷咗，屎忽打曬

禾ass追和

點睇

起返身啦LickBeiJing

追平!!!!!

屌. 咁樣甩波

攪乜呀又送番俾人

ng ho high!!!!

屎綠要出黎懲罰禾地啦

屌 咁樣拉返開

又變返5分波 倒水從不缺席

DDR TO 來了

屌你老母 假希望

DDR食屎未

kcp都起到q

屌
假希望is real

點會放射

ass mo minutes restriction??

屌 DDR 食屎啦屌

話咗

DDR幾係鏟籃都甩手

好似比人偷到

波波 搏一場出黑白連線啦

應該有foul嘅不過唔吹姐

kcp食咗禁藥?

每場講一次

DDR真係好撚廢

lma兩下牛油手咁就5分

到咗白帝做復健

都無LEAD..只係追平咁都要倒

成堆人仲衝中間

收科出白搏3分鐘啦

但我估POPO會收返ASS. 因為第4節打左都幾耐下

DDR同LMA真係搞唔掂

kcp攞到分
天滅魚腩

慘在唔會換走佢

又係猴

究竟LMA幾時先訓醒

一輪遊水平

猴

Mola Mola

卡位啦

禾ass吊命

屌，得DJ一個有火

LMA hea打

科今日真係炒鳩到

5分差...

ddr舉下手都好啦

唉

MOLAMOLA

兩球啦 搵ddr守AD係咩玩法

LMA唔打就出白腸啦 係到做乜春

特登畀人拉出嚟打㗎 好似當年特登switch curry出嚟逼佢守蝗咁

分半鐘...追平反杯可以嗎

其實SWITCH乜春 比人打左2次都仲要SWITCH

今次真係完

今季應該無人有資格做All Star

LMA/DDR咪搶左Luka個位

好心簽D正中鋒啦 下下俾人屈個底

屌完

poeltl防守幾好

科劣撚到

美圖棄左佢啦

豬了

完

唔出 出阿奶多呢

輸了

冇大炒算係咁
上半場劣到

唉牙科

LMA DDR一日唔改手軟問題 呢兩季都一樣會係魚腩隊

今日雙星都差，冇屎忽一早大炒了

carroll唔用真係不解之迷

明明唔差
意粉都出得多過佢

ass一日有mins restriction 白都要繼續做condom

你話好似上季咁有飄移三分都話
今季連飄移三分都冇埋仲出佢做乜

白黑加埋仲多分過LaDDR

想問下刺點解要下下俾AD 1 on 1 DDR. 不如狠心D收埋DDR啦

晨早流流起身你俾啲咁嘅嘢我睇

應該係手感差
上場都要ddr餵到佢起Q

fake->傳->call波->fake->甩波

Fake ->走步

lma得8分
今場真係唔撚掂

當值CLS 27/12/12

屌那星
人地出lbj+雙塔你出gay+雙塔防得唔得呀
ddr擺2號好唔好呀

六場已經有兩場係咁
Ad一下撞開佢

如果係我 我最後一定出Ass 白 Carroll Gay 白腸

買carrol番黎唔用dllm

刺都唔想，但蝗眉 2 man game ，唔係基守就係 DDR 守，人地 switch 得又好

佢劣到攞個波都牛油手
減重對佢咁大影響咩 定係因為ass出返所以要適應過啲無球 始終有多個人要有球權

下下pick完就switch 比人硬爆
不過後面有次見到lma有走過嚟守ad
叫ddr守底角
一早咁做就唔駛比ad硬食咁多分

不過我明既. 係攻方面DDR可以吸到D防守. 但條撚屌又冇3分. 又冇D. 冰科存在感大過佢

換人D薑化一個一個對位換
波波唔好咁萌塞啦
用多D carroll
嘗試下白+黑
唔好要輸波先黎試變陣

基守得好D. 好似係

咁個陣就無人射到3分雖然今場科出手都唔太入

lma好典型嘅手感形
一無手感射唔入就會成個人柒下柒下咁

ddr已經被定位SF 走唔甩

任猴魚肉

會唔會係因為減咗磅 未習慣同對自己嘅對抗性冇咁有信心

出carrol就係最好嘅解決方法 3分可以取代到科 d可以守到上4 ddr完全可以落返去2 擺gay carrol +lma/白腸應該fit

美圖留係度又無得出 季中棄左佢 睇下執唔執到個中鋒啦
好過宜家成日俾屈底 NYK個場又係屈到顛

Carroll打左5分鐘已經睇得出做到野 都要唔撚出 波波我屌你啦

但係呢球佢係switch咗去守猴 以ddr成日漏人嘅情況都係會出事

開季前已經講緊
starter出ass ddr Carroll lma 白腸㗎喇
點知...

pick 完仲係基佬守就直接蝗屌打 DDR , 冇分別

A. DavisPF 36 10-20 1-2 4-4 2 9 11 2 0 4 6 2 +7 25
L. JamesSF 37 8-23 0-6 5-10 1 10 11 13 2 1 5 2 +15 21

L. AldridgePF 30 2-9 0-1 4-4 1 4 5 2 1 1 2 3 -11 8
D. DeRozanSF 34 5-15 0-0 4-5 2 5 7 5 0 1 3 2 -19 14

boxscore 一目了然

美圖太劣 扔番落g league 算

基大傷完又咁嘅年紀，防守都算中規中距

廢老pop

其實佢已經好好

DDR既表現，唔係一般差，role player都好佢

佢始終唔係防守起家 論防守carrol真係爆甩佢成條街

Popo死都要 識成套戰術先出得場
問題毛巾同意粉同場真係放題
同埋科唔係到就要意粉係到 無3分咪無3分囉
塞爆對面內線咪照塞

如果有人3分可以取代到冰科，佢一早地位不保啦

逼吾皇剷 好過俾AD低底單打

劣到睇唔到有潛力 出黎打一陣都係柒 十五個位留佢唔用又養唔到就算啦

運動性強，但應該唔甘心淨係執板

態度問題 DDR 手都唔舉 紙板咁

齋睇+/- 會有bias 同場啲對友倒水你打得再好都負 不過佢兩個打得差係事實

識戰術大撚曬呀
毛巾意粉夠識戰術啦
咪就係佢兩個搞到run唔到個戰術囉

由細到大養壞晒都唔洗防守

raw撚到
天花板又只係一個跑得快嘅工兵
工兵都要養？通街都係啦

屎忽+lma真係冇效果 分開打啦

Ass 小白/ddr carroll al lyles
3分弱 但防守保證 慢慢打兩分 塞爆佢內線

你塞carrol入去明顯防守做到好多野
Ass唔係學我皇有time limit就玩留力呀
冇白仔你死撚左好耐啦

咁冇話完全取代嘅 科啲3分都算穩陣 但係carrol可以攻做到佢一半甚至再多嘅嘢 防守爆甩佢成條街 又可以放返ddr落2 我睇唔到有唔出carrol嘅理由

之後蝗入咗幾球，刺撚又問點解唔用基守蝗，人地擺明想打死 DDR

我就係講緊佢兩個放題丫
根本唔一定要夾硬行晒套戰術黎打

然後pop都係唔出carrol

LMA 呢排都好麻麻
未着機

LMA冇人喂就冇手感

ass唔識餵內線+唔識控節奏 個人覺得正選呢堆打old school ball嘅唔太啱佢打

都唔知睇緊d乜
我白追得咁辛苦
班仆街一個唔該又倒撚哂

咁應該擺返佢上2號位啦
有個有3有d嘅甘荀唔出

屎忽最岩打防反 快攻鳩剷

白仔一條友要幫哂一二陣起機
Ass就下下愛康健

咪係囉 棄左佢空番個位出黎啦
簽側旋風好過啦無人揀都 出黎執下板守下
宜家都唔係隊隊打一大四小啦

3d使鬼識哂戰術咩 講到舊年工兵王又識哂咁(雖然舊年主因係冇人用

無人明popo想點 定係班助教走晒 依家諗唔掂

所以我覺得ass一日有mins restriction 白就要繼續做condom 因為pop就係想畀ass跟正選呢班low pace打去畀ass熟返個比賽節奏同繼續學嘢 我會覺得ass冇咗呢個限制就會多咗同白帝輪住帶二陣

下個POST想叫返 魚腩刺
魚腩冇以前我地日屌夜屌果種味道

最差有一段時間出4G陣輸板輸到

淨係靠助教pop晨早畀人拉咗落嚟啦最大機會都係pop固執到要carrol起碼熟一半以上嘅戰術先多啲畀佢上 pop嘅固執我哋又唔係第一日知

唔好再用咁多意粉

提提大家

垃圾刺圍爐po守則 :
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入

變撚返魚腩

3堅過石堅 上場打湧嘅上半場睇到就掉電話

意粉粒骰六個一黎嘅

不過佢一路既哲學係regular season係練兵, 練陣...... 唔明點解唔擺多D carrol 出來試下陣.

開季贏幾場 刺迷開始ff
明明我地根本係魚腩刺

最慘係唔快攻都鳩黎
剷都算啦
傳都鳩
想點呀

不過都好過上年
上呢期講緊2-4
同場場百4分

因為 Carroll 三分一般但冰科係極準喔，如果 DDR ass 有少少3分都還可以咁講，但問題係佢地唔射3分，唔通靠 Carroll 一己之力拉空間咩

晨早流流睇左一場閪波

季中又要連輸六場大炒三十度

最重要係靜靜地

牛仔之旅

Demar LA 打唔到大波

暫時還好啦
11月最惡個兩隊都過左
未算係太大炒
輸on9

澄清返 我指係 [魚腩] <<---- 依個位.
繼續keep住 馬刺球迷專區
因為舊年有D會然話唔想咁負面

下場作客一線鷹 題外話吹羊復出未

尋日聽驊哥今個禮拜會復出 係咪呢場就唔知

依個係重點. 所以我地都要adjust下自己既期望. 繼續爭季後賽位算了.
廁而家6場波有4場係主場. 有3隊係tank既level

叫佢抖多場啦

拓仲要人哋B2B

支持白帝移民

救撚命
你復健係二陣開始復得唔得呢

屎忽打二軍啦

屎忽打法岩打亂戰

喺二陣開始復咪又係白hot嘅時候換佢走

坐係後備席睇

lma真係要快啲搵手感上場都係食餅執雞先攞到分

波波：condom都咁多聲氣

都係expect佢哋湊young core㗎啦

又想賴禾Ass

Demar 打 sf 真係辛苦

下場叫鷹著紅色衫幫大師兄起Q得唔得

諗起上場輸罰球輸失誤

訓咗冇睇，做乜事今日輸得咁慘？

屎忽仔出番，搞到大師兄同DDR廢咗武功？

屎忽仔出同佢兩個起唔到機無關係
三個都唔知做緊乜
大師兄同ass都叫有少少防守表現
ddr連進攻都無貨交就要食十世屎
毛巾意粉都打回原形
仲要撞岩科無態
難為我白一條友力挽狂瀾

ass成隊最高得分兼double double
不過冇白同gay拉得返應該就冇ass表演

屌佢咩
turnover少幾球就唔洗比人拉開到廿分啦屌
最高得分又點？

佢傳波嘅timing真係有排浸今年都係乖乖地爭下678 算

得罪講句，DDR冇大將之風，而LMA就要人喂
得罪講兩句，Ass數據再靚但幫唔到球隊贏波，即係冇撚用。尤其係籃板，明明Lyles/白腸做到，佢何必要去爭。練好transition 帶波傳波先好過啦，成鳩日交失波

請珍惜禾白

Pick and Roll 真係好差，搵人叫Parker教下佢，TP後期同LMA Pick and Pop都打得幾好

我好擔心佢走

屎忽仔唔適合key ball但又要霸住個位

明明上年佢話瘋狂睇 cp3 嘅tape去學帶波run offence，到底佢吸收左幾多

退而求其次，跟 GDP 是旦一個已經學到帶波啦

學癲狗專心做3D好過

只要禾白一日著住件灰黑衫
我就會迷

好同意
Ass應該向 Danny Green 方向發展

原來雙廢今日一個3分一個4分

榜首大戰之後, 刺已經跌落第8

就算轉隊都唔怪責佢
佢真係好盡力，尤其d鎂光燈喺哂murray ddr lma身上，但佢呢兩年任勞任屌，場場出盡力carry，點好意思反
如果trade佢我棄隊唔睇了，轉撐佢嗰隊

邊個反白我立即屌佢
講完

白仔食少事煩

西岸
5-1 4-1 一堆4-2

小白張約會唔會少過屎忽

多數都會大細超
仆街球隊

潛力大撚晒咩

食少事繁

現在呢刻白>黑係事實

你必須去做你能做的事，必須找到阻止對手的方法。Lebron已經啟動快攻，那也許是我當下能做出最好的決定，AD那個回合也是如此，我只是站在幫助球隊的角度，去做每一件能夠幫助球隊贏球的事情。

我現在覺得有點暈眩，除此之外沒什麼大不了，其他都還好，我會沒事的。我會準備好出戰星期三的比賽。

(Derrick White)

Source：

白帝

屌
我一世白粉

我係迷白黨呀hi

日出東方 伯母很忙

點解媒體一致幫猴活寫飛機文

因為同以前反差太大
唔係而家好，而家連佢頂峰全盛既一半都無
只係之前廢劣得恐怖

佢肯打藍領工同健康係有功效

無計
呢啲東山再起嘅故事make到noise

猴既情況似上年rose咁

supply demand, 好多老波迷中意睇.
利申: 睇住9猴一個人carry magic 入東決

講真
禾白份約係有機會細過ass個份架啦又窮
13m收唔收貨

隊魂大師兄幾時返黎

感動世人

肯定無rose咁嘅
打人 扯衫呢啲小動作
仲要打傷當值風評一定差

呢件案嘅重點唔係我有冇殺人，而係浪子回頭金不換。

發覺今日重點已經由怒屌雙廢變咗屌ass

仲有係star

恨鐵不成鋼

唔屌ass啦
佢都唔係戰犯
但係頭兩場啲虛火過左了

唔做po霸

真係唔做po霸

支持禾白正選